Lancer le script commande.sh pour avoir les libraires nécessaire pour l'isolation du processus fils avant utilisation de clone:

#./commande.sh

trois répertoires seront crées: lib, bin et proc
Seul quelques commande sont copiés.

Lancement de l'exécutable clone:

sudo ./clone hostname
